畢打街十字路口咁大個裝修對象大家竟然唔知

大大塊板寫住MTR

一直都好好奇點解塊板可以獨善其身

between 其實成棟都係党鐵

d 電箱無la 無la

world wide house 係咩?

誠哥㗎
咪亂噏